有咩組織會比3000萬你殺個平民

仲要係美金(好似係)
夠唔夠殺John wick ?